單身巴絲入一入

你幾時拍拖啊？正正經經搵返個啦

你搵到你嘅女王未？

放棄

揾唔到呀巴打

正正經經搵返個啦

尋尋找找為何都找不到

唔好要求咁高啦

要求唔高，但失敗咗好撚多次
連啲唔靚嘅女都Reject我

咁正正經經搵個男朋友囉

這些機會

唔係咁易 要搵個明白你 價值觀似 有共同興趣 好難

我都想搵到

有感覺一世都冇

24歲了 仲係單身 其實都有過女仔approach,但唔岩心水真係快速斬欖唔好拖泥帶水。

而家番工同事差唔多全部男人，要搵到岩既應好難

巴絲們有冇途徑介紹可以識下人

咁大個人第一次對人有feel
但係收左卡

鍾意親嘅女仔都有男朋友/曖昧對象